(有圖）旅行時發現女尊男卑就知一定係香港人...

早兩日係函館，好厚積雪

我自己一直行，連續見到3 對情侶，同樣係 男人2手拉晒2 個29寸喼 + 女人橋埋手自己行，個男人睇見就覺得辛苦，因為好難行， 我知佢地係香港人當然係因為聽到廣東話

又見到D 日本情侶，真係大家一人拖一個喼，好sweet 咁一齊行

個反差真係好大

利申 我有女，唔使話我係毒撚

你沒西屌既

但你條女好弱雞，我會寧願自己拎埋當舉左鐵

最世界最低賤既雄性生物係咪拍緊拖既港男？

講緊我？ 我早兩日係函館玩完

真
次次見到情侶 條女黑面 條仔個樣縮下縮下就知係香港人
唔止一次係日本機場遇到罵交港女

可能我見到其中一pair 係巴打你

我今次係自己獨遊咋巴打

我都你上落樓梯先幫手拎 其餘時間佢自己拎 路會係我

上落樓梯幫手呢個好合理，我都會做

但咁大風雪中，男人2手拉2 個大喼再加個女喺隔離橋埋雙手行，感覺真係好奴隸...

係台灣藥妝店
聽到有男人用普通話講: 我錢都給你了你還想怎樣
唔知係蝗定台仔

係台灣掃貨，斷估都係蝗掛

笑什麼 你也是⋯
Btw我真係寧願幫佢拎埋
佢本身又唔係行得快
拎多件又唔係辛苦好多
趕車趕飛機時
等佢拎不如我拎

臺支都有税, 所以狂掃

賤種港男
抵比臭雞食住

on9, 應該唔撚好理佢，講到明你跟唔到我就自己上機，迫佢快手跟住你呀嘛，d港女咪就係比你地寵出黎

唔好睇少d女人，掃貨果陣咪又係一袋二袋三四袋拎哂都健步如飛

你冇見過強國人?啲女人直頭係當男人係呀四
乜柒都係條仔拎，自己就同個fd一路行一路傾計

btw好睇唔起啲女人要男朋友拎野
自己有手有腳點解要人拎? 拎唔到就咪撚買咁多野

種瓜得瓜

係canteen食飯隔離台大陸人傾bbq定打邊爐，男果班話要食乜食乜，叫d女去買，話呢d野係女人做
香港既話就調轉係男人買男人做，女人等食

因為好多港女當塊西係八達通

The man, the wife, the donkey and the 連登仔

Moral of the story

1. You cannot please every 連登仔
2. Whatever you do, there will be 連登仔 criticize you
3. So just do what you believe is right, and don't be distracted by 連登仔

粗重野不嬲我嚟 我未婚妻煮飯洗衫照顧我生活

有意見 ?

香港人以捱得為傲

我諗應該係機價酒店旅費都係條仔包哂 最緊要貼錢又要做牛做馬 plan行程又比人嫌三嫌四 重點係夜晚返去無得扑野 掂下都發脾氣 屌你個閪 死港女

班友日日上連登耳濡目染就當正自己都比港女勞役過

同男朋友去旅行
佢會搶晒兩個喼黎拉
話我倫盡

女仔唔係成日話要 男女平等咩

日本女人真係好好服從 話口爆就口爆 話含就含
相反港女真係

條女寧願係香港約戰幾日幾夜

咁如果係個男朋友見到女朋友拖住個gip好辛苦 過去幫佢拖呢? 又點計?

我有比你屌架!

通常係床上會教訓返佢

望住女友成日比個gip整親就唔比佢拖
整親變相又係我處理/旅程黑面

Btw我拖gip佢幫我擔遮/餵野我食 咁都算有分工掛

諗諗下又好似係
不過好彩我同條女唔係咁

你日頭幫佢拉GIP, 佢夜晚幫返你拉「棍波」

每次見到呢D POST我就覺得自己好撚好彩 女友會自己拖返個GIP,我鐘意上山下海,佢明明體力唔好都會跟住我死頂咁行,返到酒店先會話好攰叫我幫佢按摩

都唔係
觀塘返工 食lunch見好多男玩電話 女買野食
香港人黎

夜晚返酒店屌穿佢個閪又要話你知咩

咪撚咁柒煩啦
人地拍拖鍾意點咪點囉
如果條仔忍唔到自然就分手
或者屌鳩佢條女
你理撚得人地咁多姐

之前喺Vegas我幫埋女朋友拖gip，一共兩個，佢就無拖，跟住有兩個鬼婆望住我地
不過其實佢食緊雪糕我先幫佢拖一陣

港女就是賤

韓國人都係
尖沙咀見到啲韓國男人好似狗咁 要咩手袋 幫佢地影model相 仲要縛鞋帶

亞州黎講韓國男人最大男人喎

#metoo
因為女友真係倫盡

咪又係啲自貶港男種出黎嘅果
嗲兩聲鞋底都幫人奶埋
可悲

我地慣性係 大家各自都會拎d野黎做
唔會計話邊個做多d少d

如果講反個旅行
佢拎野時冇手 我會負責搵路睇地圖
我plan行程時 佢會幫手搵酒店

韓國人出哂名大男人主義 你係咪搞錯左咩

拍拖之後 真係好驚旅行 除非係公幹先可以享受下

同女朋友去 佢會黑面
唔同佢去 佢會黑面
唔同佢講PLAN去 佢會黑面
俾埋錢叫去約FRIEND 去 佢話你係未好唔想去旅行/你洗開我起香港搞咩 佢會黑面
可以寫個DECISION TREE...十條線最後都係黑面

結咗婚都係咁...唉

依咖韓國男人都變狗 ？？

有冇同佢傾過黑面問題

出下街先
我屈佢地寵寵寵？

香港男人不嬲廢J, 寵到D女離哂地

利申 條女剝提子皮挑埋核比我食

以前同男朋友旅行, 佢都會拖晒2個
因為嫌我行得太慢

歐洲唔知點解又係一街韓狗寵寵寵
見過韓國男人幫女人縛鞋帶
條女一直玩手機
睇到我呆撚左

慘了一一

韓國人大男人主義係公認啵 你咁岩見到個pair係唔代表韓國男整體變哂做狗

咁有時真係衰丫嘛佢地

慘了亞洲最後希望韓國佬都做狗了

我有俾你屌㗎

係囉, 渣ga

出街見到一pair 香港情侶又可以代表晒全香港情侶
Btw 去韓國旅行都冇覺得韓國大男人主義
佢地有啲似強國男人覺得幫女人咩袋 條女隔離鳩Fing fing 自己好有面
大家認知唔同

一碌鳩打哂成船人？

我同女友去旅行係自己拎自己果份

佢連上落樓梯都想自己拎

係我唔忍心佢咁辛苦先幫佢抽上抽落

樓主毒撚看天下定係你都比條女食住

又看圖作文
你點知係香港人呀
大陸雞都係咁咋喎

我覺得呢啲先叫sweet

廣東話=香港人？

拎gip呢個好表面姐
仲要咁大雪 29吋gip 都有重量
可能個男人錫佢姐 俾我都會 老婆又冇乜力水

不過我覺得香港係咁宣傳女權真係好厭惡
尤其乜野激嬲女友理由 果個

你仲同佢結婚 ？

同佢地講你個名

娶妻求賢淑

娶個西女人返去受難咩

N年前東京見到個好撚索嘅架妹
條仔幫佢拎一拎個手袋，條女再拎返個手袋之後，好有禮貌咁講 唔該（當然日文）

睇到我當場o 咀，如果香港咁撚索，一定當條仔狗咁撚

尊重你先聽你話，唔該都尊重翻人

做人唔好得寸進尺

我反而比男友黑面喎
佢小我遲到 (趕交通果啲
明明無遲
只係唔夠佢早同 last min 咋
駁佢唔到 硬食

我就自願幫女朋友拎
覺得冇咩所謂
咁如果真係好重+上樓梯之類
睇女朋友自己拎會有小小心痛

拎gip唔係問題 黑面先係重點問題

琴日係小樽見到一大班大媽輪住打其中一個大媽個老公
講廣東話 好撚慘

男朋友寵女朋友有咩問題
我都會話幫男朋友執喼 摵殻個d
但男朋友話唔洗，因為佢係要一個女朋友/老婆，唔係一個工人

港女性格堅差

啲仔唔咁做，又會被人話唔夠gentleman㗎喇

或者我應該講縱, 寵愛同縱係唔同既
如果果件事明明兩個人做> 男人1個做, 咁一定要分開2個人做
但香港好多係後者, 拖累成件事, 就係為左縱條女
on99

你同連登仔講依啲

平時喼不嬲都自己拎
太重嘅話會有路人幫我拎

我女友就主動幫我拎

點解有啲毒L做爛市？

到你唔想自己女人練到好大隻 你就明 D雪成4寸厚 佢邊拉得度 2你係男人就唔應該要條女辛苦

你男朋友心態就有問題啦，扮撚哂野。執個喼就工人，佢點對得住佢老母呀咁多年。
係條女面前扮聖人，好噁心

一句講哂，啲女人太廢
拎少少野都話重同冇力

利申 女人，自己拎喼拎袋

我女朋友出街拎野永遠多過我又重過我 又唔肯比我拎
行山佢又會「咩」多d重野
多謝樓主 番去錫番佢先

其實你睇下香港人點對女仔，就知點解咁多廢青。
因為對條女都咁，以後對啲仔女就仲縱，重野唔洗搬，跌親就叫救命，小小野都要扮到好操心。
大佬，一個女仔廿幾歲，做緊野，少少野都拎唔到就唔好同佢一齊了，一係你唔好做野陪佢，女明顯係長期病患者。

惡劣天氣幫手拎喼有咩問題
有時真係男朋友拎住我會搶黎拎但男朋友都會搶返黎拎 真係重野我覺得未去到係奴隸 你話男人拎個女人手袋就話姐

利申 手袋一定自己拎

只係見到一個場面根本好難理解成件事 可能番到屋企 條女照顧番條仔 多角度思考以免炒車

乜真係有女要個男拉兩個28吋

巴打好有愛心
咁錫個傷殘女友

唔係討論個case啦，係講緊個風氣。

如果唔係 香港男人有咩用

呢啲就係性別定型，男人一定大大隻，女人一定係弱小，真係好多清朝人。

我做人要你黎評我有無用？

男仔錫自己女朋友 你要延伸咁多不相關既野出黎

有女仲上登？拖行李啦

咁唔係錫囉唔該，你嘅愛可唔可以成熟啲？
其實有幾不相關？日日上演緊喎⋯⋯咩叫見微知著？

聽聲都聽得出

係咁架喇 咁唔抵得切J做女人囉

有次搬行李整手，之後條女自己搬埋我果D行李，返到香港，比佢又唱「廢人」，又「玻璃手」，唱到洗廁所個阿姐都知

台灣國語同普通話好多發音都唔同，一定聽得出的。

真係好低賤

咁無同情心

Sorly

Sor真係年代唔同，唔好扮老屎忽。
好幼稚。

樓主好酸啊

呢啲女人飛得

唔係WO 上次係韓國見到個韓仔兜巴車落條女度
我見到都呆左

佢錫我幫手拎下重野有咩問題？ 依s舉動只係日常生活相處既一部份
我夠日日幫男朋友做家頭細務啦
係唔係又要延伸到
‘以後對啲仔女就仲縱，重野唔洗搬，跌親就叫救命，小小野都要扮到好操心。’ ？

屌 條女幫男朋友係酒店洗衫執野 幫佢剝殼喂佢食野呢啲樓主撚知咩
好心唔好以己度人

我幫老婆拖gip要你評斷？
我主動幫老婆拖係出於我愛佢
關咩女尊男卑事

一齊唔好拖就最開心啦

你講到個重點了，你幫男朋友做家頭細務？你係無份用定點呢？你諗清楚喎⋯⋯
佢自己地幫你拎下當然無問題，個心態就係問題了。
一個動作係中性的，原因係問題。如果你問我，我都合幫女朋友拎下，唔係因為錫，係好自然佢有野搞緊我就幫佢拎。

男人老狗幫女朋友老婆拎個喼俾下錢都咁多野講

唔好拍拖出黎害人啦, 搵個賓妹岩哂你地

紳士行為得連登仔會貶低

唔洗呀，你有權做，我有權評論，你又有權不理，好正常。

結論：狗公港男好撚廢 港女都係佢地寵出黎

但而家已經變左社會意識形態 全港男人狗唔狗公都要受港絆氣

受港女氣

其實倒轉講都可以的，咁大個人自己拎下野俾下錢都咁多野講，人都唔配做。
拎野當然無問題，俾錢都無問題，心態有問題，做人都有問題。

呢位巴打好自豪

咁你又肯定喼入面既野男朋友冇份用？

點解港女撞咁多人渣，真係唔好怨，因為人渣要食女，當然合配合，好似上面講拎個野比個錢容乜易，要食你之嘛，又唔係過人世，你性格係點邊個fuckin care?
你就當人有風度，我成日都話，出黎做野幾年，睇中條女要食，請佢去轉日本都係幾千，呢啲錢係唔洗考慮的。做人世，要考慮嘅多好多，你今日同我講唔好咁複雜，你就係得到咁嘅水平嘅關係囉⋯⋯
唔係你以爲個男人順哂你好得意

大把香港情侶都係自己拎自己喼 你咁岩見一唔倒姐

我同事都係咁，仲覺得理所當然，問我點解唔洗

你小學雞到，咁要唔要攪拌機呀？
家務，係大家。同樣，行李都係大家，所以，大家一齊付出，分工。如果你男朋友係大猩猩，咁你俾佢拎好正常，但你記得幫佢打點一切，因為大猩猩係無腦的

你計較你既事 但唔好度住其他人啦
我幫佢洗衫 成機衫都係佢既 要計較住？
佢食完野 我洗碗 又要計住？

你睇返你上面自己打過咩啦
自己計較 延伸到縱仔女 依家調返轉黎講？

計住果個係你，我已經講左，個動作係好中性，心態先係重點，你唔明只能講你理解唔到。
而家講緊大家對呢樣野個印象係，男人幫埋個女人拎係好合理。

無計😂鬼叫你地男人成日都懶係gentleman咁咩都自己攬去做
咁唔通唔俾你地做咩 話女人當你地係奴隸都係你地自己搞出黎

呢點我很同意。

班女一方面就口講獨立自主
一方面就要男仕有所謂風度（即係乜都要就晒）
見過大把呢d女 唔合佢意 就唱你

從來都係我一個喼，佢一個喼
就算係搬喼行上行落樓梯都堅持自己拎
除非返香港果程重到自己真係搬唔到上落樓梯先叫佢幫我搬

依啲小事啦

個啲幫埋女人拎手袋既港男先世界級呀

屌呢樣真呀
但其實可能連女仔嘅手都未拖過

一個正常女人應有態度，而唔係下下話佢錫我嘛，佢叫到唔通唔佢拎咩？
幾無賴先講得出？情況就好似，有個唔係心儀嘅對象送部iphonex俾你，我就唔會收。但係好多女就會話，人地送到，唔收好無禮貌，人地錫我嘛，無附帶條件的

出現了

你都痴線
人地拍拖鐘意點相處關你咩事啫
咩正常女人應有態度
明明只係你自我中心

Ho man

咪係 見到條女 姐手姐腳拖住個喼
火都黎 唔趕時間就無所謂

你唔洗在意架喎，我點講又影響唔到你。
點解唔係你自我中心呢？公平架喎

沒你老母打字都唔識？

唔肯踏出舒適圈就惟有接受依個結果

Ching你走先,依度我幫你擋住

有啲人好多撚餘，明明港女文化已經揚威國際，仲係度唔認。喂，無人阻止到你架，我地吹完水，你放低返個電話，你可以繼續咁對你男朋友架。
問題只係你做，你唔可以阻止人批評，批評就別有用心，自我中心，係林鄭先講架咋
你一係就講Point,一係就返出去繼續做自己，你知唔知咩叫討論區？

你老母俾狗屌

兜咩啫 扯開話題做咩

睇反你自己講左d咩先啦

‘其實你睇下香港人點對女仔，就知點解咁多廢青。
因為對條女都咁，以後對啲仔女就仲縱，重野唔洗搬，跌親就叫救命，小小野都要扮到好操心。
大佬，一個女仔廿幾歲，做緊野，少少野都拎唔到就唔好同佢一齊了，一係你唔好做野陪佢，女明顯係長期病患者。’

連登仔唔係要大男人主義??
我老豆就好大男人嘅, 呢啲拎GIP野一定一手搶左去拎
我細妹話要幫手, 同佢搶, 都被佢喝住
但係連登仔眼中, 咁就變成女尊男卑
實情係男人蝕底所以就搬龍門
同女權撚冇分別

對，想要好女仔，又禁不住誘惑，結果向港女低頭，抵死的。

講咩呀你,我有畀你屌㗎

我行得快佢自己會跟住我行架啦
家陣照顧細路咩

你返小學讀過啦，我咪講左係個男人點睇個女人嘅心態問題囉！點解會無啦啦同你拎呀？因為覺得你拎個喼會累呀嘛，唔夠力呀嘛。咪你所謂嘅錫囉⋯⋯咁香港人有咩資格話啲怪獸家長姐？人地都係錫之嘛

連登仔唔會放過如何一個可以冤枉正常女仔做港女既機會

不用分得那麼細...

宜家可以變黑咭/passport

逼人睇你打埋啲書面語口語撈鳩埋嘅字仲慘撚過俾狗屌

做乜咁介意自己港姐？你自己都講架，人地男朋友ok咪得囉⋯⋯第三者覺得有問題，重要咩？

梗係自己係死港男 乜都唔想做
有男仔有紳士風度自然被當成做爛市

波大

其實唔會，只係係現代，紳士風度應該男女都要有。

你老母唔用文言文？屌你老母也

傾過
佢話佢都知但控制唔到喎

然後再黑我面

港男先好笑一邊話要做大男人一邊又要男女平等

咁贏曬啦
一個願打一個願捱

男女朋友都算,有時連做同學都老撚奉先惡頂

認同 但連登仔好明顯唔抵得人

人地拍拖點相處關你班連登仔閪事咩
日日熱門都成堆男女分裂post，煩唔煩呀
家下人地港女又冇話揀你地連登仔，連登仔女都未有就話港女乜乜乜，屌你溝到條女先講啦，
日撚日上網鳩up教人點做女人

上邊果班講 紳士行為 之類既人
有冇諗過點解係都要買咁多野?
買咁多自己拖唔到/搞到行動力下降 導致要另一半幫手拖
咁呢樣唔係自私行為係乜?

連登仔繼續縱容公主港女吧啦

九唔搭八 點解要學你打字唔鹹唔淡成個文盲弱智咁？

九唔搭八，你打字好正？
沒格式又沒標點。

邊撚到有香港女人日日話要男女平等
連登仔日撚日係到up冤枉人
從來香港女人個心態都係想做小女人，搵個男人lead住自己，日日話要男女平等果班係鬼妹

秒撚左

通常都係交換拖
因為我個喼細同埋輕好多

你係咪搞錯新香港人呀
支那佬出名大男人, 海港城成日見到佢地大聲喝鳩條女快啲買完走

連登仔識撚咩 抵佢哋無女

兩個喼正常都一人拖一個, 輕果個留俾條女
一條友拖兩個真係

大把男人買野仲痴線過啲女人啦
人地條仔中意幫條女拎埋關你班批鬥撚鬼事咩
日日係到教人點拍拖

我話你書面語同口語都唔識分邊個字睇唔明？唔好自取其辱啦，你平時講嘢都習慣咁反智？

好多有錢大陸佬都粗聲粗氣當條女係雞
睇嚟佢識果啲都啲低下階層

錯 應該係平時做小男人 粗重野唔做 要同班女人睇齊
但感情上又想做大男人食住女人
結果梗係相反

絲打你做乜扭橫折曲調返哂轉黎講
無拍過拖果班聽你講咁做就仆街

大陸妹做叻做戲氹男人, 點會當男人阿四, 想斷自己米路咩
嗲住叫個男人幫手拎就多

洗撚同呢到啲油頭毒撚講咁多咩
根本就唔撚抵得人地有拖拍
望住人地有拖拍就咬牙切齒
而家條女又唔係佢地，人地點相處關佢鬼事咩，日日上網教人點拍拖，
得啖笑

樓主都唔想看圖作文, 之不過當時佢都係拖住兩個喼

結左婚之後咪開始呼呼喝喝囉
大撚把大陸女人食鳩住自己老公啦

傻鳩一名，你老母俾狗屌，生你出黎？
做狗學咩講人話，返去汪汪汪啦。

離婚啦

幫拎行李係正常
但前提係條女會感激多謝你而唔係覺得應份

樓上班誤人子弟既仇男豬閪肯定係後者
無拍過拖既連登仔 如果你第時條女覺得你做呢d野係應份 你做仲衰過唔做

真係識好多依類男仔
係平時做小男人 粗重野唔做 要同班女人睇齊
但感情上又想做大男人食住女人

港女係港男縱出黎
港男咁軟弱 乜都就晒條女

連登仔就係咁好笑
感情既野你情我願
無人用槍指住你個頭叫你拎喼
俾人食住係你自己問題
一係你條件差二係你無女人唔得
好心唔好賴落女人到
又唔見gay佬會聽女人話俾女人食住

Why not both 港男港女都係垃圾

聽班仇男豬閪講野你地就仆街架啦

lm

真 唔可以當係應份
地位不同段關係唔方長

睇到上面班都唔知有冇拍過拖
惡到仆街既仇男絲教男人應該點做
就覺得而家連登好恐怖

其實你現實受左咩刺激
做咩成日係連登搞分化

下 明明就係你班惡毒豬閪搞先
撥亂反正都叫搞分化
我剩係睇唔過眼有班連登豬閪惡到仆街大搞一言堂姐
明明毒撚討論區比一班惡毒豬閪入侵搞到變哂質 鵲巢鳩佔

自我同化...明明日日都係老豆老母做晒畀佢地但係就自己代入個thread既主角,,,

題外話
其實講起女權主義(feminism),宜家我地更加應該提倡平等主義(Equalism)
冇錯女性以前個地位係好唔平等,畀男性少好多權利
但宜家女性個情况已經畀以前改善咗好多,係咪應該仲要畀佢繼續發大落去呢？
咁未會繼續係依個惡性循環(女比男欺壓》女權掘起》男比女欺壓》男權堀起》女比男欺壓...)繼續loop落去去？
男同女都有剛強同軟弱嘅一面,有時我哋諗唔到講咩可能就索性唔好講又會唔會更加有助兩性互相體諒？
個Defining 做得好,個core value 先可以建立得穩固

Sorry for 1999

連登又唔係hehe壇
我諗連登仔都唔想依度變hehe壇掛

好正，唔想變hehe壇，就要接受港女邏輯。
真係香港兩性關係嘅寫照。

Btw點様拖gip嗰時比個gip整親
真心想知

以前班高登絲打個個都好撚溫柔囉
又錄音叫連登仔起身又貼j圖比人j

而家就得返班惡到仆街既豬閪日日屌男人
顛覆哂我對絲打既印象

你班惡毒豬閪好心就走啦仆街
咪出黎大聲就覺得代表女人啦

港女真係好嘔心
天生身體有缺陷
隻手拎唔到野

利申 港籍女性

所以有時港男係做多咗

再叫我地走啦

block左佢算
無女人肯要所以癲左既最佳例子

下

點解你地會有種覺得自己代表女人既錯覺？

咩都黑面 面
其實大家有冇係依方面好好傾吓
再親嘅人都唔可以完全老奉㗎

我拉細喼時會不斷比個喼攻擊腳踭
大喼就唔知點整親lu
使用上 係條路唔平時會控制唔到個重喼

你就真係正宗惡毒仇男女權豬閪例子啦 望到名知你留乜言
我有冇拍拖識我既人自然知啦

難聽啲講 係靠啲港女死撚緊太撚蠢 不如自己做番

一有女人出聲 你就搵位捉叫人仇男豬閪

‘以前班高登絲打個個都好撚溫柔囉
又錄音叫連登仔起身又貼j圖比人j’
你不如搵d返黎
我都好想聽下d錄音

我叫條女幫我拎埋

一樣米養百樣人

依個真
你情我願ok
但唔好夾硬嚟

傷殘人士？

女人呼吸=得罪男人

其實真女權可能真係好好
但太多人出嚟cap水
做壞唒手勢
未搞到人見人憎

M底

Quality of behavior

呢個年代連google都唔識
以前識上高登既絲打點會咁撚弱智啊

駁唔到就黎常見極端化打草人
係你班豬閪先係咋
好心咪撚成日代表女人啦

Sorry 講得199 我指搵d絲係連登開post 錄音

而家咪得返班仇男豬閪玩
正常絲都比你地迫走哂唔敢出聲

去日本我通常帶2個gip 一大一細
因為我大力又行得快唔使靠男朋友我自己拎晒
不過佢有時都會幫我拎下細嗰個

你又係唔啱既
明明係 女人呼吸= 得罪 l日和l

港女真係世界級
得個閪有價值

對唔住 我更正返

定比你逼走架 成日無端白事係度話人仇男豬閪

笑死 駁唔到就兩件自命代表女人既仇男豬閪圍爐
又唔見我屌鳩其他post 班正常絲打

咁總有港女拎返自己果份既
比例少啲咁解既姐

唔好意思，我條腰有事，踎唔得低

我迫得走你班仇男豬閪就要開香檳慶祝啦
那來的自信覺得自己代表女人啊屌

第一點我同意,但第2點我就麻麻,依個好視乎你係咪甘心樂意,你同意依個觀點就ok,但唔應該硬性規定畀全部人：女人=點都唔可以辛苦,男人=點辛苦都可以

大家都係人
邊個覺得辛苦未另一邊幫輕吓囉

驚唔驚太大隻呀?

特殊情況是ok的

呢d一定女家家底厚過男方

大陸人對d女婿又廢又窮無所謂
因為易控制唔洗睇面色又唔驚個女比人蝦

咁想問下你點解要講話‘你班仇男豬閪’
就咁講我啦 我邊句說話show到我仇男先

Wow

奉旨仲多

痴得埋條著名仇男豬閪西摩西唔知咩唱雙簧
轉個頭話我點知你係
唔好再弱智d?

下 我經常見你亂鬧人
見過有d仔講野太on9 有女仔串返佢 你就是非不分咁彈出黎鬧佢地仇男豬閪

下？我鬧親都同一班人你話我亂鬧人？ 你痴埋果班惡毒仇男豬閪度話我點解鬧你？

討論區講野有人回應好正常吧 咁都叫痴？
我/佢講野你究有應啦 你又係仇男豬閪？

其實咁大個人會唔會想改善少少，唔好咁論盡？

同唔同一班人咪又係你自己亂下定論
討論依樣野大家有唔同意見就緊架啦
唔通佢講一句野就代表晒我咩

屌真係弱智到連基本邏輯關係都搞唔清…
你同意佢立場 我回覆反駁
原來係你邏輯入面我同你一樣都係痴佢

唉 同弱智仇男豬閪真係講多句都哂鳩氣
基本邏輯都要教幼稚園咁教

又好似 我覺得個 不可祈 講野好on9 串佢
西摩西摸 同時又睇唔過眼串佢
咁我同佢就變左同一班既仇男豬閪 ？

你撚得佢好慘
一講道理就唔夠人講就黎料
同呢D弱智港男講多兩句都嫌費事

你唔好迫我埋佢度啦，自己邏輯混亂就認啦⋯⋯

咪濫用張圖啦好冇

係膠返
由頭到尾我冇同意過佢立場
唯一一次對佢既回應 都係要佢更正

分手的節奏

平時係餐廳地鐵有時都會見到港女黑面,條仔死狗樣既情侶
全世界應該得香港先會係咁

自膠

係膠返

更正：你睇返

點改善

女人做勞動野就算空姐呢d見都好論盡

除非山東婆咁款
真係乾淨俐落

我不嬲好清楚，呢個世界分現實同原則。
現實係講結果唔講過程，原則係講過程多過結果。
你而家講緊岩唔岩，係講緊原則問題，我表達我講法你就跳左個兩個人相處唔關我事，又跳左去現實問題。兩個人一齊唔洗岩都可以work，但work又唔等於岩，只係你搵到條友忍你。
如果你連咁簡單都分唔到，我就真係勸你由小學讀過，on唔on9真係由其他人評論

紳士ok
唔好被紳士就得

上面係咁quote 你個條西摩西摩以前叫「臭鳩港男死全家」
咁都唔係仇男呀

你少見其他地方既女人？
講附近地區 台妹同有錢大陸妹都經常對男友黑面ga wo

呢種思維就係我最討厭港女嘅原因之一，係咁架啦，好出奇呀？
所以人廢唔係因為做唔到，而係覺得自己唔會做到。

|日和 | 話我係
我問緊佢點定義丫

行李有時太重真係拎唔到上落樓梯都正常

最睇唔起拎手袋 一啲尊嚴都無

買多左幫手拎下冇所謂啦
但唔係乜都唔拎比哂人拎
同埋最緊要男人唔好拎女人袋

利申 買野唔受控制

自己拎唔哂就唔好買咁多。

Ok 明白

說穿了港男就係一條件差二無女人唔得既生物
所以先俾女人食住
一味鬧女人點解食住自己有咩用
不如改善自己條件好過

如果唔帶gip或只帶一個gip會唔會解決到問題🤔？

好驚，原來條件好就可以要人忍你，咩世界黎，你估返工？當自己老細？

依家係感情世界 你情我願 唔返工會死人 唔拍拖唔會死人

我依家講緊 買到自己拖唔到/搞到行動力下降 導致要另一半幫手拖 係一個自私行為
你就用返 「人地鍾意」黎回返我
你覺得呢個係兩性問題 定 個人問題 多?
話人前都要分析下人地講緊乜先得嫁

如果得一個喼 多數時間都係男朋友拎架啦
唔拎喼就大家都唔洗拎啦

咁算唔算解決到

唔係呢個問題，我講嘅係，咁仲係感情關係？講條件？我真係好慶幸唔洗再溝女

D 00後新一代係難理解d

原來就係佢

去toileto無所謂

行街就咪

出街食飯好多情侶都係黑面，夫婦更加係冇野講
幾乎每次食飯都遇到呢d情況
真係唔明點解女人郁d就發脾四
要逼個男人認錯

以後旅行係咪都要考返個拖GIP牌?
冇牌既都要麻煩個有拖GIP牌既同行?
如果唔係會發生幾多佢呢種意外?
(還是係買重左旅保 旅行有REFUND)

感情關係一定牽涉條件 只係分別係多與少
你唔講條件咁偉大
catgirl係好女仔黎你係咪照食
條件係最基本既野 令兩個人一齊
再黎先到發展感情
未拍過拖就走啦

我直頭覺得後生果代啲女人係個個都係以為自己係有長期病患嘅公主。啲野重少少又拎唔到，跑兩步又腳粗，曬兩曬又暈又怕黑。
我如果後生十年，我真係唔敢拍拖

如果男user 改名做「臭西港女死全家」
一定會有班女出黎上綱上線屈你仇女

但女user 改名做「臭鳩港家死全家」就咩都唔理
搬龍門搬得幾過癮

我係自己獨遊呀 條女無跟黎，因為佢對日本無興趣，淨係鍾意歐洲

可能有時都要衡量帶嘅嘢係咪樣樣都咁重要

戴返個印度巴頭盔先
理性非盲屌

今年先year 1 就扮晒老屎忽
你final year 個陣咪

識果下可能都仲講下你口中嘅條件(其實果啲係吸引你嘅特質)，我唔會覺得月入十萬係吸引人嘅特質，呢個就真係條件。
一齊左之後，就係講回憶，講經歷。條件幾好，都有更好嘅人的。
小朋友，唔好識少少就以為係專家，你果啲唔係愛情，係圍爐咋。

d港女三唔識七無事無交集係街對住都閪面

試問呢d女人長對又點會好面色

咩對老公會特別
激情完感情轉淡咪又胡態復甦

不過樓上果d就中國傳統階級觀念

西方價值就"唔係互相要求，而係彼此給予"

張圖唔岩wo

Year 1一定得18歲
再者18歲唔可以思想成熟
幾廿歲人都咁幼稚就死開啦

老個代係者

其實我無耐之前先開post講過我嘅感情狀況，果位小朋友好幽默。

冇男性肯發聲

Btw之前見巴打你屌某一位偽女權絲打屌得好過癮

成熟到成日上黎數臭「連登仔」
同我迫不及待好想玩玩了 個條友一樣

我講既條件一定要月入十萬? 唔知邊個小朋友 下下都咁幼稚
用下腦都知係基本條件 用catgirl做例子已經好明顯
基本條件match咪可以一齊 一齊左先有所謂經歷同感情
但問題係依家好多情侶一開始既條件已經好懸殊 令到條女食住條仔 條女完全唔驚無左條仔

你同catgirl拍拖都會食住佢啦

上左岸得閒得濟咪撚鳩你班連登仔
發表下偉論又有人屌下咁幾好玩

其實唔出奇丫泡菜唻講

所以你就錯哂，都理解唔到我講咩。
你所講catgirl問題唔完全係樣度，就算catgirl變左靚女我都唔會鍾意。我頭一句就定義緊吸引點同條件，你咁答我表現左你唔明，露左底。
我可以俾一啲外在野吸引，當然人靚會容易吸引到人，但我唔會因爲靚而揀佢，我女朋友都唔係特別靚。
但係收入就真係你所講嘅外在條件，同我一定而d cup波以上先溝，一樣係on9。
你又提到好多情侶條件懸殊，我就真係睇唔到，有都係男好過女。邊個驚同條件無直接關係，同果個人點諗有關。
我無論同邊個一齊都唔會食住對方，感情唔係咁維持。
有排你學呀小妹妹。

真係睇到00後點睇愛情，仲覺得咁叫成熟，真係嚇死人。

點解D女仔成日話條仔唔上進，又唔檢討一下自己?

學咩呀 你想點啫
唔好當自己個套係啱既先得ga
人人性格 年齡 經歷都唔同
對於感情方面追求既野一定係有唔同架啦

我反而覺得係香港人先會好似樓主咁諗野
日本係一個父權，重男輕女既傳統社會，無得咁樣拎黎同香港比較就話香港係女尊男卑
有好多訪問問外國女仔都會覺得香港男仔係比較有風度，點解係一個環境惡劣底下一名男士有足夠能力付出勞動去額外幫助女士會係女尊男卑？唔係覺得呢位男士有風度先？
我覺得係自卑既人先會計較同諗呢啲問題

開口埋口話人小妹妹 最幼稚係你呢種人 我驚最尾發現我大過你添呀
你唔特別睇條件只係因為你本身無條件揀 普通人搵個普通女仔做女朋友 唔洗美化自己
你呢種唔可以話唔係愛情 但真正既愛情係雙方都有條件同對等而揀對方做另一半 再一齊發展有感情同經歷 唔係講緊收入幾多 波有冇d級 係一個人最本質既一樣野 簡單黎講個樣 最基本愛情產生既地方
當外貌呢樣對等左之後先有平等既感情關係 好多柒頭配靚女咪抵佢靚女食住

同一個答案我前面答左你，你理解唔到，我都無辦法。
如果你覺得，喂，而家商業社會，係講條件架啦。
我都講左，係無問題，只係我會祝你好運，因為女人係呢套玩法之中，天生係會折舊，我有責任提醒男士們呢個事實而已。
我好明白，賊佬一定係憎人叫救命的。

我之前去日本 自駕游又好
乜都好 都會幫下女友拿gip 因為都真係幾重下
佢旅遊生活上細節 認路plan 行程好多時候都係
佢計劃 我負責執行 唔洗用腦 煩咁多
跟本樓豬睇野睇表面
就一概而論

咁得意，假設我無條件揀 我無野答到你了
我條件唔係特別好的，但基本野都有，我係其他post都分享過，我無補充，其他巴打自己睇完識得評價。

我邊度有同你講過‘條件’ 兩個字

咁你自己亂入幫口嘛，我當你同意果位小姐架啦！

折舊
20歲既柒毒窮去到50歲咪又係柒毒 最多唔窮
大把男人叫雞過世
男人會升值唔洗咁多廢中搵大陸雞埋單 被人呃曬成副身家 搵返後生溝唔到既港女咪得囉
淨係識怨女人點解食住自己點解條件好過自己
等你老左睇你條件幾好又點咪無人要
完全無港男諗住改變自己條件食返住女人轉頭

人，令自己變好，係為左令自己，同另一半過得更好。唔係要食住人架小妹妹

幫咩L野口 我講既內容同佢完全唔同好唔好
唉 同智障講野好辛苦
Block

好驚，亂入人地之後發脾4

基本條件咪搵返普通女仔囉無人話你喎
但好多港男無條件又要搵靚女 俾人食住係應份㗎

討論區黎架 亂入？ 你當個場你架

我係話連登仔俾女人食住發爛咋
利申 無食住任何人 自己同男朋友自身條件都好好

喂呀大佬，上面係我同果位小姐討論緊野，你無啦啦駁我，我認為你認同佢，係咪好合理呀。
大佬呀，救命呀

Btw,我第一次聽人自稱條件好好

現實中未見過大家講既無自尊港男但係聽就聽得多，而且係女方同我講，當然d女知自己當人阿四提款機咁洗但係佢地完全無覺得自己錯，聽到我眼都突埋
心諗 d男人係咪真係無選擇 點解要咁cheap咁賤啊？條女除左順眼(靚都唔係)仲有咩好？

你信佢
整容豬閪日日上黎仇男出哂名
起下佢底就知
班仇男豬閪一比人笑佢仇男就會ff個完美男朋友出黎

我反駁你= 我認同個位小姐？
你唔係丫嘛 非常唔合理囉

你上面段字錯漏百出不知所謂，要反駁你點只一兩個point丫

粗重嘢男人做好正常啫

Hi 返黎啦

開口埋口叫人小朋友小妹妹
十足十嗰d食鹽多過你食米 淨係識認叻既廢老咁

樓上有個留言講得岩
在外大多數人黎睇 幫女士拎野係叫風度 係香港啲自卑小氣港男先會覺得自己似奴隸

我問過男朋友 男朋友話當做運動 你班廢鳩唔做運動就另計 而且你都識講睇見個男人拎就辛苦 何況係女人 所以我唔會覺得係奴隸

你地而加就好似班仇女毒撚咁 覺得香港所有女人都係港女有公主病 其實會唔會係你地眼界太窄？定係以偏概全？

利申 去旅行自己拎喼 有次試過自己拎2個喼加咩一個大書包
再利申 每日返工都咩住個大書包 男朋友接收工搶黎咩先會比
女人手袋絕不比男朋友

無你班仇男豬閪咁得閒

咁真係靚唔怕認 起碼我有努力改善自己條件

你都未答我

呢啲個人觀感嘅野我就唔反駁，唔係有人話佢其他post嘅野，我都唔知佢係小妹妹，但一開口就feel到了，我只以事論事。
講到風度，我講左，就係男女都要有。
你自己唔係大家口中果啲女人，根本不用上心。

真係見到果D 情侶後影ga, 佢地都係離開函館站

成日話港女係咁 啲蝗女咪又係咁
根本唔係香唔香港嘅問題啦
係班男人上網就鬧人臭雞，係女朋友面前為屌閪就卑躬屈膝先助長女人嘅炎氣
睇多啲 唔好一日淨係屌班港女 係你地孤陋寡聞先以為得港女係咁咋

好可惜，講左咁耐，你一個point都都見唔到，只係不停話我，好on9啦，好垃圾好多錯啦咁

大家都有手有腳
自己做返自己個d最好 費事俾人話
依家個情況就好似父子騎驢個故事咁 一邊又話叫條仔攞 正港女
一邊又話男人做好應該
一句到尾其實人地拍拖係兩個人既事 點解一張圖就可以咁多延伸

發覺唯獨大陸男人好鍾意拎女人手袋
唯獨大陸女人會覺得男人幫佢手袋好威威
佢地唔識得個手袋係用黎襯衫

同埋呢
連登仔唔出街架
淨係睇tvb同聽其他連登仔講港女係點
嘈黎嘥gas
講返事實係點就算

你周圍亂屈女人係仇男豬閪
問你點解 又比唔到合理原因
到依家仲要繼續鬧

其實你冇point亂鬧咪認左佢囉
大家都舒服

其實如果就咁係街見到，我都無咩值得講，因為太多野唔知。反而上黎睇到個想法，問題就大。

你盲架？

‘學咩呀 你想點啫
唔好當自己個套係啱既先得ga
人人性格 年齡 經歷都唔同
對於感情方面追求既野一定係有唔同架啦’

風度還風度，我唔信廿幾歲後生女有咁柔弱。拖喼咋喎大佬 我就剩係會幫老母同屋企老人家拎袋，差唔多年紀既女仔唔該練下力

呢樣野你係不停重複，我答左你最少兩次，我好怕人咁，救命

你老母都係港女
唔通佢都係垃圾物種

死港女成日以為自己係公主/皇帝
多得大台垃圾電視劇 歌頌女尊男卑啦

你做少咗一樣即刻屌柒你「都唔知你點做人男朋友㗎 」

都係 其實好小事 你話咩都男方俾晒錢 老馮就真係big deal啦

你：
‘同一個答案我前面答左你，你理解唔到，我都無辦法。
如果你覺得，喂，而家商業社會，係講條件架啦。
我都講左，係無問題，只係我會祝你好運，因為女人係呢套玩法之中，天生係會折舊，我有責任提醒男士們呢個事實而已。
我好明白，賊佬一定係憎人叫救命的。’

我：
我邊度有同你講過‘條件’ 兩個字

你：
咁你自己亂入幫口嘛，我當你同意果位小姐架啦！

我
幫咩L野口 我講既內容同佢完全唔同好唔好
唉 同智障講野好辛苦
Block

你兜夠未 睇反自己答左d咩？

我提出左一個point後
你不斷同我講緊另一樣野（應該係回錯人）
完全無回應過我本身既內容
再講落去 你就話我一直講唔到個point
咁我再提多一次個point係咩啦
你就話 我不斷問同你答左我最少兩次

你真係睇下先前既對答先再扮野啦

要男方俾曬錢 而男方係唔願意嘅
發覺左有呢個問題就應該即刻講/屌
唔好等到條女老馮跟住先忍唔住話分手 唔好寵到個女朋友壞曬
咁當然 個男嘅願意我地就收皮啦

男人黎講
白人>黑人=南亞人>支那人>港男

我有d想法

我覺得依代男仔思想唔係咁簡單 佢地有好多矛盾位
例如
佢地覺得拍拖應該要男仔比錢 但心入面好肉尺
佢地覺得幫女仔拎重野好合理 但心入面會計較

所以做女朋友既 好多野即使個男既做開 好理所當然咁做 你都要間中搶住黎做 如搶住埋單 自己拎下野咁
比男朋友感覺到你冇當佢既付出係老馮
都提自己佢做依d野唔係老馮

而唔係佢負責比錢 我負責家務咁
咁係冇用架 男朋友心既矛盾 介意既位仍然存在

打個例子
未來奶奶最介意媳婦有冇煮飯
你唔煮飯 即使賺好多 做晒其他家務 佢都係會唔鐘意你
因為你冇煮假

男朋友從來唔會幫我拎任何野
我都習慣自己拎自己嘅野
到底係好事定壞事？

我覺得買完野太重嘅幫手拎ok 但條女唔好老奉咁 同埋手袋個啲就一定唔拎

咁係你廢姐

咁樣都仲結婚，都唔知話你忍得定on9

男生諗法多矛盾咁女生叫咩？

左kick 右kick
Chok親手 etc

我女友好興趁我唔為意自己抽gip
但又細力 真係好驚佢整親變左要做泰妹按摩成晚

都係講comparative advantage 架姐

唔係拎緊男仔同女仔比
依家講緊依代男仔同上一代有d分別

咁女人同上代比直頭多到完全唔合理喎

人地點分配 又要兒登仔操心

你又藉機踩下女人
答反我之前d問題先啦

Damn true !!

我同佢去冰島🇮🇸 佢兩對手套都覺凍 我比埋我對手套 我都辛苦 不過有時一個人死 好過冚家剷

取港女，你千奇唔好有咩大病呀，咩大傷呀，冇錢比佢使？第一個嗌離婚分你身家呀

最緊要大家舒服ok就得啦

香港好多人既心態好特別
男同女都係 唔淨只關女既事

男既 有男會標榜自己好錫女朋友 係到阿四咁
會買呢樣送果樣 又扮下暖男 煮野食 再網上放閃

女既 會網上放閃 話男朋友送咩 去邊度旅行
又隨傳隨到 任勞任怨

總之會做到好似 大家好享受 好幸福咁
不過你請我願 樓主 算吧啦

港男自願低賤 港女有閪大撚哂 自己攞黎

好難睇

咁比著我我都唔會收 係心儀對象都唔會收啦
咁貴重既禮我真係收唔落手

咪就因為你d人寵壞哂d港女囉

唔好話香港 好多省港澳華人都係咁
見過好多條仔又咩住個
背囊咩埋個手袋推埋2個大Gip
之後條女放上IG story同班姊妹show off
班仔又鬥賤

不嬲自己拎自己嗰個 同男朋友一人一個 就算我嗰個重啲都會自己拎返

不過人地情侶鍾意點安排又關人咩事啫
唔畀人地唔舒服/整親嘅？或者平時個女仔其他方面好照顧個男仔？
咁同見到啲後生坐關愛座就俾廢老亂咁看圖作文批鬥有乜分別
甚至有好多男仔大男人會搶住要拎 一定唔俾女朋友掂重叫佢唔好拎 咁又叫女尊男卑咩

男性普遍都一定大力過女性
係科學實證 關清朝咩事
on9

其實人地情侶間相處你係外人又知d乜
人地覺得唔ok就唔會咁做啦

我自己本身肩頸有問題 拎唔到重野
平時出街或者旅行盡量拎到都自己拎 但肩頸開始痛個陣 男朋友就會幫我拎 佢本身夠大力 可以拎到兩個人嘅野 所以都唔介意幫我

男性係咪大力過女性呢個係冇絕對嘅
喺睇你後天有冇做練習去鍛鍊
體形係天生嘅， 但生得大隻唔一定有力
打過籃球嘅就知， 肥仔畀人揼一揼就彈開幾尺遠
基本上男人做到嘅女人都做到，例如紮鐵、搬運

咁緊係唔話絕對 呢啲嘢講比例 同常識
後天嘅嘢個體值差異可以好大 你要夾硬講實得
但係講緊大數
男人一定係普遍體型大啲 力量強啲
男人做到嘅女人 女人做到 但未必有男人做得咁好 激素影響肌肉生長 肌肉影響你力量 一定有關係

我意思係女性可以通過後天運動同飲食改變體質
但如果女性因為要保持身材苗條而節食咁就冇計啦

個個溝黃一梅咩

呢個極端咗少少
男人都唔夠揪

其實拉下喼又無乜所謂既，條女係度西面加屌鬼 男既頭耷耷就另當別論啦，香港既男仔比較無咁大男人主義，日本同韓國就唔同，佢地好似女人唔可以行係男人前面

香港係小男人主義

其實一路都唔明你情我願有乜問題
條仔可以揀飛左佢㗎

岩
港男自己唔爭氣
做奴隸 關人屁事

連登仔就係鍾意可憐化條仔
有曬證據話條仔唔肯咁做
係被逼就話應該屌姐
乜柒都無就講得咁起勁
仲引埋d仇女癲狗入嚟

上次去台灣睇到對日本夫婦
個老公攞哂兩個大喼加一個好大個嘅露營背囊
老婆就淨係拖着個5/6歲嘅仔 手袋仔都唔洗拎

講得好應

拿，樓主講嗰啲唔算奴隸例子，呢啲就係

完全唔明咁嘅女人仲娶係咩心態

其實去旅行我都會幫佢手拎喼
因為佢平時都已經meme摸摸手腳慢個種
再拎住個喼行真係唔知等到佢幾時
就算我拎住兩個喼都行得快過佢
好似樓主講個種情形我真係會搶住幫佢拎
快快手手搬返酒店放低個喼好過係出面凍

反而我就最睇唔起幫女人拎手袋既港男
屌你老母男人老狗拎住個五顏六色既女人袋真係好撚核突
呢啲野真係嘛有低賤港男先會做
莫講話傳統父權社會既男人唔會
連成日講lady first既鬼佬都唔會啦

點解我啱啱相反
平時出街條女爭住拎嘢
除非好重先叫我幫手拎

想講句
我男朋友有時真係會幫我拎袋
因為佢睇得出我腰痛 行路姿勢會怪左

我本身脊椎咩咩地 好易痛

係日本見到女人當街西男人面既，80%係港女

點解唔可以讚下港男好
令港女啲好幸福？